{
    "Kreis 1": {
        "apid": 15371233,
        "categories": {
            "Abfall": {
                "apid": 6570551,
                "events": [
                    {
                        "date": "Di, 14. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220614T070000\r\nDTEND:20220614T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171212\r\nUID:62a4b0cccd1cf\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 21. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220621T070000\r\nDTEND:20220621T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171212\r\nUID:62a4b0cce2d72\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 28. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220628T070000\r\nDTEND:20220628T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cd03fd1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 05. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220705T070000\r\nDTEND:20220705T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cd192fd\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 12. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220712T070000\r\nDTEND:20220712T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cd2f177\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 19. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220719T070000\r\nDTEND:20220719T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cd451df\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 26. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220726T070000\r\nDTEND:20220726T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cd5a7cc\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 02. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220802T070000\r\nDTEND:20220802T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cd6f21d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 09. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220809T070000\r\nDTEND:20220809T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cd8417c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 16. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220816T070000\r\nDTEND:20220816T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cd999c2\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 23. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220823T070000\r\nDTEND:20220823T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cdafc48\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 30. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220830T070000\r\nDTEND:20220830T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cdc4c1e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 06. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220906T070000\r\nDTEND:20220906T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cddacfa\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 13. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220913T070000\r\nDTEND:20220913T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171213\r\nUID:62a4b0cdf14a5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 20. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220920T070000\r\nDTEND:20220920T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171214\r\nUID:62a4b0ce11eb5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 27. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220927T070000\r\nDTEND:20220927T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171214\r\nUID:62a4b0ce298e5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 04. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221004T070000\r\nDTEND:20221004T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171214\r\nUID:62a4b0ce3c58e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 11. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221011T070000\r\nDTEND:20221011T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171214\r\nUID:62a4b0ce633fb\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 18. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221018T070000\r\nDTEND:20221018T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171214\r\nUID:62a4b0ce78e12\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 25. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221025T070000\r\nDTEND:20221025T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171214\r\nUID:62a4b0ce8d64c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 01. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221101T070000\r\nDTEND:20221101T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171214\r\nUID:62a4b0cea3101\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 08. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221108T070000\r\nDTEND:20221108T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171214\r\nUID:62a4b0ceb8c85\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 15. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221115T070000\r\nDTEND:20221115T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171214\r\nUID:62a4b0cecd952\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 22. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221122T070000\r\nDTEND:20221122T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171214\r\nUID:62a4b0cee2987\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 29. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221129T070000\r\nDTEND:20221129T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171215\r\nUID:62a4b0cf03c12\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 06. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221206T070000\r\nDTEND:20221206T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171215\r\nUID:62a4b0cf1887d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 13. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221213T070000\r\nDTEND:20221213T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171215\r\nUID:62a4b0cf2d537\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 20. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221220T070000\r\nDTEND:20221220T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171215\r\nUID:62a4b0cf44082\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 27. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221227T070000\r\nDTEND:20221227T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6570551\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171215\r\nUID:62a4b0cf5716e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Biogene Abf\u00e4lle": {
                "apid": 1343615,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mi, 15. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220615T070000\r\nDTEND:20220615T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171215\r\nUID:62a4b0cfa279b\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 22. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220622T070000\r\nDTEND:20220622T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171215\r\nUID:62a4b0cfbabd4\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 29. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220629T070000\r\nDTEND:20220629T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171215\r\nUID:62a4b0cfce210\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 06. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220706T070000\r\nDTEND:20220706T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171215\r\nUID:62a4b0cfe3865\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 13. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220713T070000\r\nDTEND:20220713T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d0067ad\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 20. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220720T070000\r\nDTEND:20220720T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d01b0f6\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 27. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220727T070000\r\nDTEND:20220727T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d030428\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 03. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220803T070000\r\nDTEND:20220803T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d046b55\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 10. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220810T070000\r\nDTEND:20220810T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d05b480\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 17. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220817T070000\r\nDTEND:20220817T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d06df3c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 24. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220824T070000\r\nDTEND:20220824T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d082ff1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 31. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220831T070000\r\nDTEND:20220831T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d097899\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 07. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220907T070000\r\nDTEND:20220907T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d0adac6\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 14. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220914T070000\r\nDTEND:20220914T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d0c421a\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 21. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220921T070000\r\nDTEND:20220921T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d0d8a2e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 28. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220928T070000\r\nDTEND:20220928T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171216\r\nUID:62a4b0d0ee4da\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 05. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221005T070000\r\nDTEND:20221005T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d11069c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 12. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221012T070000\r\nDTEND:20221012T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d1251e5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 19. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221019T070000\r\nDTEND:20221019T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d13af39\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 26. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221026T070000\r\nDTEND:20221026T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d14fdc6\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 02. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221102T070000\r\nDTEND:20221102T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d165a4f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 09. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221109T070000\r\nDTEND:20221109T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d17d270\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 16. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221116T070000\r\nDTEND:20221116T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d19246f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 23. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221123T070000\r\nDTEND:20221123T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d1a655f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 30. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221130T070000\r\nDTEND:20221130T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d1bb092\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 07. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221207T070000\r\nDTEND:20221207T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d1cf874\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 21. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221221T070000\r\nDTEND:20221221T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1343615\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171217\r\nUID:62a4b0d1e52e3\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Christb\u00e4ume": {
                "apid": 737692,
                "events": []
            },
            "Grubengut": {
                "apid": 1993665,
                "events": [
                    {
                        "date": "Di, 11. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Grubengut\r\nDESCRIPTION:Glasscheiben\\, Spiegel\\, Trinkgl\u00e4ser\\, Steine\\, Beton\\, Gartenplatten\\, Geschirr\\, Tont\u00f6pfe\r\nDTSTART:20221011T070000\r\nDTEND:20221011T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1993665\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171218\r\nUID:62a4b0d25748c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "H\u00e4ckseldienst": {
                "apid": 13387214,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mi, 17. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220817T070000\r\nDTEND:20220817T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=13387214\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171218\r\nUID:62a4b0d29923a\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 07. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220907T070000\r\nDTEND:20220907T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=13387214\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171218\r\nUID:62a4b0d2ac238\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 28. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220928T070000\r\nDTEND:20220928T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=13387214\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171218\r\nUID:62a4b0d2bf40b\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 19. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20221019T070000\r\nDTEND:20221019T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=13387214\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171218\r\nUID:62a4b0d2d494e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 09. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20221109T070000\r\nDTEND:20221109T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=13387214\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171218\r\nUID:62a4b0d2f01c3\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Karton": {
                "apid": 3337955,
                "events": [
                    {
                        "date": "Fr, 08. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220708T070000\r\nDTEND:20220708T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3337955\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171219\r\nUID:62a4b0d37fe72\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 12. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220812T070000\r\nDTEND:20220812T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3337955\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171219\r\nUID:62a4b0d394ed9\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 09. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220909T070000\r\nDTEND:20220909T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3337955\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171219\r\nUID:62a4b0d3a9483\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 14. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221014T070000\r\nDTEND:20221014T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3337955\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171219\r\nUID:62a4b0d3c9d8e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 11. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221111T070000\r\nDTEND:20221111T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3337955\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171219\r\nUID:62a4b0d3e129f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 09. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221209T070000\r\nDTEND:20221209T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3337955\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171220\r\nUID:62a4b0d401c6d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Metall": {
                "apid": 2292131,
                "events": [
                    {
                        "date": "Di, 20. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 1\\, Metall\r\nDESCRIPTION:\r\nDTSTART:20220920T070000\r\nDTEND:20220920T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=2292131\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171220\r\nUID:62a4b0d448f1f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Papiersammlung": {
                "apid": 7772360,
                "events": [
                    {
                        "date": "Sa, 02. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220702T070000\r\nDTEND:20220702T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=7772360\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171220\r\nUID:62a4b0d48d760\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 13. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220813T070000\r\nDTEND:20220813T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=7772360\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171220\r\nUID:62a4b0d4a2c5c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 24. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220924T070000\r\nDTEND:20220924T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=7772360\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171220\r\nUID:62a4b0d4b99d7\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 05. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20221105T070000\r\nDTEND:20221105T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=7772360\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171220\r\nUID:62a4b0d4cc592\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 17. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20221217T070000\r\nDTEND:20221217T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=7772360\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171220\r\nUID:62a4b0d4e33a0\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Sonderabfall": {
                "apid": 13299769,
                "events": [
                    {
                        "date": "Di, 13. Sep. 2022, 13:00 - 16:30h",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Sonderabfall\r\nDESCRIPTION:Sonderabfall-Mobil bei der Hauptsammelstelle Kempten.Bitte beachten Sie die Anwesenheitszeiten des Sonderabfall-Mobils.Sonderabf\u00e4lle sind z. B. Farben\\, Lacke\\, L\u00f6sungsmittel\\, Chemikalien\\,...\r\nDTSTART:20220913T130000\r\nDTEND:20220913T163000\r\nLOCATION:Hauptsammelstelle Kempten\\, Stationsstrasse 19\\, 8623 Wetzikon\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=13299769\r\nGEO:47.3318851000;8.8046484000\r\nDTSTAMP:20220611T171221\r\nUID:62a4b0d55b44c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 26. Nov. 2022, 08:00 - 11:30h",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Sonderabfall\r\nDESCRIPTION:Sonderabfall-Mobil bei der Hauptsammelstelle Kempten.Bitte beachten Sie die Anwesenheitszeiten des Sonderabfall-Mobils.Sonderabf\u00e4lle sind z. B. Farben\\, Lacke\\, L\u00f6sungsmittel\\, Chemikalien\\,...\r\nDTSTART:20221126T080000\r\nDTEND:20221126T113000\r\nLOCATION:Hauptsammelstelle Kempten\\, Stationsstrasse 19\\, 8623 Wetzikon\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=13299769\r\nGEO:47.3318851000;8.8046484000\r\nDTSTAMP:20220611T171221\r\nUID:62a4b0d5700ad\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            }
        }
    },
    "Kreis 2": {
        "apid": 6153176,
        "categories": {
            "Abfall": {
                "apid": 11066413,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mi, 15. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220615T070000\r\nDTEND:20220615T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171221\r\nUID:62a4b0d5b11f5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 22. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220622T070000\r\nDTEND:20220622T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171221\r\nUID:62a4b0d5c6198\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 29. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220629T070000\r\nDTEND:20220629T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171221\r\nUID:62a4b0d5dce63\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 06. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220706T070000\r\nDTEND:20220706T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171221\r\nUID:62a4b0d5f2d69\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 13. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220713T070000\r\nDTEND:20220713T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171222\r\nUID:62a4b0d613652\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 20. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220720T070000\r\nDTEND:20220720T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171222\r\nUID:62a4b0d6295cd\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 27. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220727T070000\r\nDTEND:20220727T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171222\r\nUID:62a4b0d63ce82\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 03. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220803T070000\r\nDTEND:20220803T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171222\r\nUID:62a4b0d65228a\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 10. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220810T070000\r\nDTEND:20220810T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171222\r\nUID:62a4b0d66b9eb\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 17. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220817T070000\r\nDTEND:20220817T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171222\r\nUID:62a4b0d684b54\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 24. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220824T070000\r\nDTEND:20220824T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171222\r\nUID:62a4b0d699fe5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 31. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220831T070000\r\nDTEND:20220831T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171222\r\nUID:62a4b0d6aff28\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 07. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220907T070000\r\nDTEND:20220907T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171222\r\nUID:62a4b0d6c6156\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 14. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220914T070000\r\nDTEND:20220914T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171222\r\nUID:62a4b0d6dbbd1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 21. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220921T070000\r\nDTEND:20220921T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d7003ea\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 28. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220928T070000\r\nDTEND:20220928T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d719339\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 05. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221005T070000\r\nDTEND:20221005T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d730278\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 12. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221012T070000\r\nDTEND:20221012T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d749faa\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 19. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221019T070000\r\nDTEND:20221019T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d75f12b\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 26. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221026T070000\r\nDTEND:20221026T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d777757\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 02. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221102T070000\r\nDTEND:20221102T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d78cd06\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 09. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221109T070000\r\nDTEND:20221109T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d7a41dd\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 16. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221116T070000\r\nDTEND:20221116T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d7b9288\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 23. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221123T070000\r\nDTEND:20221123T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d7cde77\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 30. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221130T070000\r\nDTEND:20221130T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171223\r\nUID:62a4b0d7e31fc\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 07. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221207T070000\r\nDTEND:20221207T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171224\r\nUID:62a4b0d8049db\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 14. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221214T070000\r\nDTEND:20221214T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171224\r\nUID:62a4b0d81adce\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 21. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221221T070000\r\nDTEND:20221221T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171224\r\nUID:62a4b0d82fc91\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 28. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221228T070000\r\nDTEND:20221228T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11066413\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171224\r\nUID:62a4b0d845a8e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Biogene Abf\u00e4lle": {
                "apid": 14256533,
                "events": [
                    {
                        "date": "Do, 16. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220616T070000\r\nDTEND:20220616T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171224\r\nUID:62a4b0d88c183\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 23. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220623T070000\r\nDTEND:20220623T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171224\r\nUID:62a4b0d8a0f90\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 30. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220630T070000\r\nDTEND:20220630T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171224\r\nUID:62a4b0d8b6008\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 07. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220707T070000\r\nDTEND:20220707T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171224\r\nUID:62a4b0d8caa80\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 14. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220714T070000\r\nDTEND:20220714T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171224\r\nUID:62a4b0d8df9c1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 21. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220721T070000\r\nDTEND:20220721T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d900746\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 28. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220728T070000\r\nDTEND:20220728T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d9155b3\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 04. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220804T070000\r\nDTEND:20220804T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d92b7be\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 11. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220811T070000\r\nDTEND:20220811T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d9403b7\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 18. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220818T070000\r\nDTEND:20220818T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d953215\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 25. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220825T070000\r\nDTEND:20220825T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d966e6b\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 01. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220901T070000\r\nDTEND:20220901T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d97b06f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 08. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220908T070000\r\nDTEND:20220908T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d9906b3\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 15. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220915T070000\r\nDTEND:20220915T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d9a6f88\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 22. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220922T070000\r\nDTEND:20220922T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d9bb124\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 29. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220929T070000\r\nDTEND:20220929T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d9cea4b\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 06. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221006T070000\r\nDTEND:20221006T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171225\r\nUID:62a4b0d9e531c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 13. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221013T070000\r\nDTEND:20221013T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171226\r\nUID:62a4b0da0702a\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 20. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221020T070000\r\nDTEND:20221020T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171226\r\nUID:62a4b0da1c52e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 27. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221027T070000\r\nDTEND:20221027T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171226\r\nUID:62a4b0da326e4\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 03. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221103T070000\r\nDTEND:20221103T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171226\r\nUID:62a4b0da46dd4\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 10. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221110T070000\r\nDTEND:20221110T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171226\r\nUID:62a4b0da5bfac\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 17. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221117T070000\r\nDTEND:20221117T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171226\r\nUID:62a4b0da7193c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 24. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221124T070000\r\nDTEND:20221124T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171226\r\nUID:62a4b0da8688d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 01. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221201T070000\r\nDTEND:20221201T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171226\r\nUID:62a4b0da9c2ac\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 08. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221208T070000\r\nDTEND:20221208T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171226\r\nUID:62a4b0dab13f1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 22. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221222T070000\r\nDTEND:20221222T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=14256533\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171226\r\nUID:62a4b0dac70d5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Christb\u00e4ume": {
                "apid": 14320625,
                "events": []
            },
            "Grubengut": {
                "apid": 10531990,
                "events": [
                    {
                        "date": "Di, 11. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Grubengut\r\nDESCRIPTION:Glasscheiben\\, Spiegel\\, Trinkgl\u00e4ser\\, Steine\\, Beton\\, Gartenplatten\\, Geschirr\\, Tont\u00f6pfe\r\nDTSTART:20221011T070000\r\nDTEND:20221011T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10531990\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171227\r\nUID:62a4b0db3c716\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "H\u00e4ckseldienst": {
                "apid": 11850817,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mi, 17. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220817T070000\r\nDTEND:20220817T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11850817\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171227\r\nUID:62a4b0db7b422\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 07. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220907T070000\r\nDTEND:20220907T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11850817\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171227\r\nUID:62a4b0db8eb45\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 28. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220928T070000\r\nDTEND:20220928T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11850817\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171227\r\nUID:62a4b0dba23ab\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 19. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20221019T070000\r\nDTEND:20221019T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11850817\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171227\r\nUID:62a4b0dbb776d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 09. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20221109T070000\r\nDTEND:20221109T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=11850817\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171227\r\nUID:62a4b0dbcc554\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Karton": {
                "apid": 3196426,
                "events": [
                    {
                        "date": "Fr, 17. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220617T070000\r\nDTEND:20220617T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3196426\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171228\r\nUID:62a4b0dc22530\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 15. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220715T070000\r\nDTEND:20220715T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3196426\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171228\r\nUID:62a4b0dc3c35b\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 19. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220819T070000\r\nDTEND:20220819T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3196426\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171228\r\nUID:62a4b0dc4fb08\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 16. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220916T070000\r\nDTEND:20220916T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3196426\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171228\r\nUID:62a4b0dc65cad\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 21. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221021T070000\r\nDTEND:20221021T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3196426\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171228\r\nUID:62a4b0dc7ba6e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 18. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221118T070000\r\nDTEND:20221118T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3196426\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171228\r\nUID:62a4b0dc9094e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 16. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221216T070000\r\nDTEND:20221216T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3196426\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171228\r\nUID:62a4b0dca6fc1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Metall": {
                "apid": 1240817,
                "events": [
                    {
                        "date": "Di, 20. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 2\\, Metall\r\nDESCRIPTION:\r\nDTSTART:20220920T070000\r\nDTEND:20220920T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1240817\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171228\r\nUID:62a4b0dcee104\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Papiersammlung": {
                "apid": 815845,
                "events": [
                    {
                        "date": "Sa, 02. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220702T070000\r\nDTEND:20220702T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=815845\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171229\r\nUID:62a4b0dd3ae67\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 13. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220813T070000\r\nDTEND:20220813T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=815845\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171229\r\nUID:62a4b0dd4fd45\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 24. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220924T070000\r\nDTEND:20220924T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=815845\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171229\r\nUID:62a4b0dd6571c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 05. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20221105T070000\r\nDTEND:20221105T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=815845\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171229\r\nUID:62a4b0dd7bc55\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 17. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20221217T070000\r\nDTEND:20221217T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=815845\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171229\r\nUID:62a4b0dd9163e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Sonderabfall": {
                "apid": 3311361,
                "events": [
                    {
                        "date": "Di, 13. Sep. 2022, 13:00 - 16:30h",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Sonderabfall\r\nDESCRIPTION:Sonderabfall-Mobil bei der Hauptsammelstelle Kempten.Bitte beachten Sie die Anwesenheitszeiten des Sonderabfall-Mobils.Sonderabf\u00e4lle sind z. B. Farben\\, Lacke\\, L\u00f6sungsmittel\\, Chemikalien\\,...\r\nDTSTART:20220913T130000\r\nDTEND:20220913T163000\r\nLOCATION:Hauptsammelstelle Kempten\\, Stationsstrasse 19\\, 8623 Wetzikon\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3311361\r\nGEO:47.3318851000;8.8046484000\r\nDTSTAMP:20220611T171229\r\nUID:62a4b0ddee955\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 26. Nov. 2022, 08:00 - 11:30h",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Sonderabfall\r\nDESCRIPTION:Sonderabfall-Mobil bei der Hauptsammelstelle Kempten.Bitte beachten Sie die Anwesenheitszeiten des Sonderabfall-Mobils.Sonderabf\u00e4lle sind z. B. Farben\\, Lacke\\, L\u00f6sungsmittel\\, Chemikalien\\,...\r\nDTSTART:20221126T080000\r\nDTEND:20221126T113000\r\nLOCATION:Hauptsammelstelle Kempten\\, Stationsstrasse 19\\, 8623 Wetzikon\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=3311361\r\nGEO:47.3318851000;8.8046484000\r\nDTSTAMP:20220611T171230\r\nUID:62a4b0de152ad\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            }
        }
    },
    "Kreis 3": {
        "apid": 14739969,
        "categories": {
            "Abfall": {
                "apid": 8637784,
                "events": [
                    {
                        "date": "Do, 16. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220616T070000\r\nDTEND:20220616T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171230\r\nUID:62a4b0de5804a\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 23. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220623T070000\r\nDTEND:20220623T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171230\r\nUID:62a4b0de6cd0d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 30. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220630T070000\r\nDTEND:20220630T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171230\r\nUID:62a4b0de82085\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 07. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220707T070000\r\nDTEND:20220707T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171230\r\nUID:62a4b0de974e4\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 14. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220714T070000\r\nDTEND:20220714T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171230\r\nUID:62a4b0deac9a5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 21. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220721T070000\r\nDTEND:20220721T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171230\r\nUID:62a4b0dec5156\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 28. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220728T070000\r\nDTEND:20220728T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171230\r\nUID:62a4b0ded9447\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 04. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220804T070000\r\nDTEND:20220804T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171230\r\nUID:62a4b0deed490\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 11. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220811T070000\r\nDTEND:20220811T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0df0f060\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 18. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220818T070000\r\nDTEND:20220818T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0df230a7\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 25. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220825T070000\r\nDTEND:20220825T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0df38a07\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 01. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220901T070000\r\nDTEND:20220901T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0df4e893\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 08. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220908T070000\r\nDTEND:20220908T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0df64eed\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 15. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220915T070000\r\nDTEND:20220915T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0df78c8a\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 22. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220922T070000\r\nDTEND:20220922T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0df8e023\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 29. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220929T070000\r\nDTEND:20220929T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0dfa3e54\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 06. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221006T070000\r\nDTEND:20221006T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0dfb8adf\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 13. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221013T070000\r\nDTEND:20221013T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0dfcd2c6\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 20. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221020T070000\r\nDTEND:20221020T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171231\r\nUID:62a4b0dfe2b9e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 27. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221027T070000\r\nDTEND:20221027T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171232\r\nUID:62a4b0e003920\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 03. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221103T070000\r\nDTEND:20221103T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171232\r\nUID:62a4b0e0173c9\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 10. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221110T070000\r\nDTEND:20221110T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171232\r\nUID:62a4b0e02d5a3\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 17. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221117T070000\r\nDTEND:20221117T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171232\r\nUID:62a4b0e042326\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 24. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221124T070000\r\nDTEND:20221124T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171232\r\nUID:62a4b0e057d21\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 01. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221201T070000\r\nDTEND:20221201T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171232\r\nUID:62a4b0e06d1b8\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 08. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221208T070000\r\nDTEND:20221208T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171232\r\nUID:62a4b0e082628\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 15. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221215T070000\r\nDTEND:20221215T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171232\r\nUID:62a4b0e097763\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 22. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221222T070000\r\nDTEND:20221222T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171232\r\nUID:62a4b0e0ad67d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 29. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221229T070000\r\nDTEND:20221229T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8637784\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171232\r\nUID:62a4b0e0c2674\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Biogene Abf\u00e4lle": {
                "apid": 9413633,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mo, 13. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220613T070000\r\nDTEND:20220613T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e11056f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 20. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220620T070000\r\nDTEND:20220620T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e125e2d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 27. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220627T070000\r\nDTEND:20220627T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e13ac88\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 04. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220704T070000\r\nDTEND:20220704T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e14ffbc\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 11. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220711T070000\r\nDTEND:20220711T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e1661e3\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 18. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220718T070000\r\nDTEND:20220718T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e17b237\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 25. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220725T070000\r\nDTEND:20220725T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e1905ca\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 03. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220803T070000\r\nDTEND:20220803T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e1a58a6\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 08. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220808T070000\r\nDTEND:20220808T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e1b9fb5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 15. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220815T070000\r\nDTEND:20220815T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e1d0047\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 22. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220822T070000\r\nDTEND:20220822T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171233\r\nUID:62a4b0e1e73e8\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 29. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220829T070000\r\nDTEND:20220829T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e207fa0\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 05. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220905T070000\r\nDTEND:20220905T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e21d58e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 12. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220912T070000\r\nDTEND:20220912T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e2320c5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 19. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220919T070000\r\nDTEND:20220919T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e245f60\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 26. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220926T070000\r\nDTEND:20220926T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e25ba6a\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 03. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221003T070000\r\nDTEND:20221003T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e272d27\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 10. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221010T070000\r\nDTEND:20221010T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e287c4e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 17. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221017T070000\r\nDTEND:20221017T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e29d274\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 24. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221024T070000\r\nDTEND:20221024T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e2b2cbb\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 31. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221031T070000\r\nDTEND:20221031T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e2c7aad\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 07. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221107T070000\r\nDTEND:20221107T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171234\r\nUID:62a4b0e2de0f5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 14. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221114T070000\r\nDTEND:20221114T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171235\r\nUID:62a4b0e301976\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 21. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221121T070000\r\nDTEND:20221121T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171235\r\nUID:62a4b0e31a3c5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 28. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221128T070000\r\nDTEND:20221128T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171235\r\nUID:62a4b0e32f7c5\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 05. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221205T070000\r\nDTEND:20221205T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171235\r\nUID:62a4b0e3469f2\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 19. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221219T070000\r\nDTEND:20221219T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=9413633\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171235\r\nUID:62a4b0e35b3f0\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Christb\u00e4ume": {
                "apid": 8106600,
                "events": []
            },
            "Grubengut": {
                "apid": 793300,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mi, 12. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Grubengut\r\nDESCRIPTION:Glasscheiben\\, Spiegel\\, Trinkgl\u00e4ser\\, Steine\\, Beton\\, Gartenplatten\\, Geschirr\\, Tont\u00f6pfe\r\nDTSTART:20221012T070000\r\nDTEND:20221012T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=793300\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171235\r\nUID:62a4b0e3cbd03\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "H\u00e4ckseldienst": {
                "apid": 12460691,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mi, 15. Jun. 2022, 15:40",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220615T154000\r\nDTEND:20220615T154000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=12460691\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171236\r\nUID:62a4b0e415c6a\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 24. Aug. 2022, 15:40",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220824T154000\r\nDTEND:20220824T154000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=12460691\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171236\r\nUID:62a4b0e42ff3b\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 14. Sep. 2022, 15:40",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220914T154000\r\nDTEND:20220914T154000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=12460691\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171236\r\nUID:62a4b0e44a340\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 05. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20221005T070000\r\nDTEND:20221005T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=12460691\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171236\r\nUID:62a4b0e45cef3\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 26. Okt. 2022, 15:40",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20221026T154000\r\nDTEND:20221026T154000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=12460691\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171236\r\nUID:62a4b0e471ee0\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 16. Nov. 2022, 15:40",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur nach Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20221116T154000\r\nDTEND:20221116T154000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=12460691\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171236\r\nUID:62a4b0e48cbc1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Karton": {
                "apid": 8165260,
                "events": [
                    {
                        "date": "Fr, 24. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220624T070000\r\nDTEND:20220624T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8165260\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171236\r\nUID:62a4b0e4c8fe2\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 22. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220722T070000\r\nDTEND:20220722T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8165260\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171236\r\nUID:62a4b0e4e0b76\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 26. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220826T070000\r\nDTEND:20220826T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8165260\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171237\r\nUID:62a4b0e502799\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 23. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220923T070000\r\nDTEND:20220923T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8165260\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171237\r\nUID:62a4b0e5171d9\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 28. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221028T070000\r\nDTEND:20221028T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8165260\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171237\r\nUID:62a4b0e52c705\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 25. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221125T070000\r\nDTEND:20221125T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8165260\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171237\r\nUID:62a4b0e54117d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 30. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221230T070000\r\nDTEND:20221230T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=8165260\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171237\r\nUID:62a4b0e557a43\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Metall": {
                "apid": 12639558,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mi, 21. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 3\\, Metall\r\nDESCRIPTION:\r\nDTSTART:20220921T070000\r\nDTEND:20220921T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=12639558\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171237\r\nUID:62a4b0e59d0fd\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Papiersammlung": {
                "apid": 1518902,
                "events": [
                    {
                        "date": "Sa, 02. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220702T070000\r\nDTEND:20220702T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1518902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171237\r\nUID:62a4b0e5dd462\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 13. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220813T070000\r\nDTEND:20220813T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1518902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171237\r\nUID:62a4b0e5f265d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 24. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220924T070000\r\nDTEND:20220924T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1518902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171238\r\nUID:62a4b0e6138dd\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 05. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20221105T070000\r\nDTEND:20221105T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1518902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171238\r\nUID:62a4b0e628d27\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 17. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20221217T070000\r\nDTEND:20221217T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=1518902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171238\r\nUID:62a4b0e640140\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Sonderabfall": {
                "apid": 6292302,
                "events": [
                    {
                        "date": "Di, 13. Sep. 2022, 13:00 - 16:30h",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Sonderabfall\r\nDESCRIPTION:Sonderabfall-Mobil bei der Hauptsammelstelle Kempten.Bitte beachten Sie die Anwesenheitszeiten des Sonderabfall-Mobils.Sonderabf\u00e4lle sind z. B. Farben\\, Lacke\\, L\u00f6sungsmittel\\, Chemikalien\\,...\r\nDTSTART:20220913T130000\r\nDTEND:20220913T163000\r\nLOCATION:Hauptsammelstelle Kempten\\, Stationsstrasse 19\\, 8623 Wetzikon\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6292302\r\nGEO:47.3318851000;8.8046484000\r\nDTSTAMP:20220611T171238\r\nUID:62a4b0e684d73\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 26. Sep. 2022, 08:00 - 11:30h",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Sonderabfall\r\nDESCRIPTION:Sonderabfall-Mobil bei der Hauptsammelstelle Kempten.Bitte beachten Sie die Anwesenheitszeiten des Sonderabfall-Mobils.Sonderabf\u00e4lle sind z. B. Farben\\, Lacke\\, L\u00f6sungsmittel\\, Chemikalien\\,...\r\nDTSTART:20220926T080000\r\nDTEND:20220926T113000\r\nLOCATION:Hauptsammelstelle Kempten\\, Stationsstrasse 19\\, 8623 Wetzikon\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6292302\r\nGEO:47.3318851000;8.8046484000\r\nDTSTAMP:20220611T171238\r\nUID:62a4b0e6990ec\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            }
        }
    },
    "Kreis 4": {
        "apid": 5199202,
        "categories": {
            "Abfall": {
                "apid": 10360829,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mo, 13. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220613T070000\r\nDTEND:20220613T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171238\r\nUID:62a4b0e6d7e83\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 20. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220620T070000\r\nDTEND:20220620T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171238\r\nUID:62a4b0e6ec24f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 27. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220627T070000\r\nDTEND:20220627T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e70d048\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 04. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220704T070000\r\nDTEND:20220704T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e721d48\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 11. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220711T070000\r\nDTEND:20220711T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e738ac1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 18. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220718T070000\r\nDTEND:20220718T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e74c5ac\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 25. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220725T070000\r\nDTEND:20220725T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e76168d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 02. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220802T070000\r\nDTEND:20220802T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e7761ce\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 08. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220808T070000\r\nDTEND:20220808T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e78b065\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 15. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220815T070000\r\nDTEND:20220815T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e7a0dda\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 22. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220822T070000\r\nDTEND:20220822T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e7b6529\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 29. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220829T070000\r\nDTEND:20220829T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e7cb218\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 05. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220905T070000\r\nDTEND:20220905T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171239\r\nUID:62a4b0e7e05d1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 12. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220912T070000\r\nDTEND:20220912T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e802d47\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 19. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220919T070000\r\nDTEND:20220919T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e816c2f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 26. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20220926T070000\r\nDTEND:20220926T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e82bf19\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 03. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221003T070000\r\nDTEND:20221003T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e841e0c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 10. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221010T070000\r\nDTEND:20221010T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e8564d6\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 17. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221017T070000\r\nDTEND:20221017T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e86b5c1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 24. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221024T070000\r\nDTEND:20221024T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e8806ff\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 31. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221031T070000\r\nDTEND:20221031T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e895206\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 07. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221107T070000\r\nDTEND:20221107T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e8a9b2d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 14. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221114T070000\r\nDTEND:20221114T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e8bc654\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 21. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221121T070000\r\nDTEND:20221121T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e8d0ec9\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 28. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221128T070000\r\nDTEND:20221128T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171240\r\nUID:62a4b0e8e3f47\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 05. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221205T070000\r\nDTEND:20221205T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171241\r\nUID:62a4b0e903e32\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 12. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221212T070000\r\nDTEND:20221212T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171241\r\nUID:62a4b0e9187cf\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 19. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221219T070000\r\nDTEND:20221219T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171241\r\nUID:62a4b0e92f368\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Di, 27. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Abfall\r\nDESCRIPTION:In den Abfall geh\u00f6ren brennbare\\, nicht wiederverwertbare Siedlungsabf\u00e4lle. F\u00fcr den Abfall d\u00fcrfen nur die gelben \"Wetziker-Geb\u00fchrenkehrichts\u00e4cke\" verwendet werden. Bitte am gelb markierten Sammelpunkt...\r\nDTSTART:20221227T070000\r\nDTEND:20221227T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10360829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171241\r\nUID:62a4b0e943cf7\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Biogene Abf\u00e4lle": {
                "apid": 5862926,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mo, 13. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220613T070000\r\nDTEND:20220613T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171241\r\nUID:62a4b0e986dda\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 20. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220620T070000\r\nDTEND:20220620T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171241\r\nUID:62a4b0e9a05c8\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 27. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220627T070000\r\nDTEND:20220627T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171241\r\nUID:62a4b0e9b5e10\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 04. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220704T070000\r\nDTEND:20220704T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171241\r\nUID:62a4b0e9ceb8d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 11. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220711T070000\r\nDTEND:20220711T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171241\r\nUID:62a4b0e9e5eb9\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 18. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220718T070000\r\nDTEND:20220718T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0ea04896\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 25. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220725T070000\r\nDTEND:20220725T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0ea194eb\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Do, 04. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220804T070000\r\nDTEND:20220804T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0ea2e0b9\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 08. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220808T070000\r\nDTEND:20220808T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0ea422e3\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 15. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220815T070000\r\nDTEND:20220815T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0ea57494\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 22. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220822T070000\r\nDTEND:20220822T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0ea6c7a4\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 29. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220829T070000\r\nDTEND:20220829T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0ea81440\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 05. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220905T070000\r\nDTEND:20220905T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0ea96dec\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 12. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220912T070000\r\nDTEND:20220912T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0eaab7c1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 19. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220919T070000\r\nDTEND:20220919T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0eac11eb\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 26. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20220926T070000\r\nDTEND:20220926T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0ead4d3e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 03. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221003T070000\r\nDTEND:20221003T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171242\r\nUID:62a4b0eaed18f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 10. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221010T070000\r\nDTEND:20221010T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171243\r\nUID:62a4b0eb0bc67\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 17. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221017T070000\r\nDTEND:20221017T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171243\r\nUID:62a4b0eb208cf\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 24. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221024T070000\r\nDTEND:20221024T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171243\r\nUID:62a4b0eb35abf\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 31. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221031T070000\r\nDTEND:20221031T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171243\r\nUID:62a4b0eb4af4d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 07. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221107T070000\r\nDTEND:20221107T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171243\r\nUID:62a4b0eb6276d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 14. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221114T070000\r\nDTEND:20221114T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171243\r\nUID:62a4b0eb7a156\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 21. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221121T070000\r\nDTEND:20221121T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171243\r\nUID:62a4b0eb9032a\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 28. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221128T070000\r\nDTEND:20221128T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171243\r\nUID:62a4b0eba5a7d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 05. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221205T070000\r\nDTEND:20221205T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171243\r\nUID:62a4b0ebbb010\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mo, 19. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Biogene Abf\u00e4lle\r\nDESCRIPTION:Was sind \"biogene Abf\u00e4lle\"? Pflanzlicher Gartenabfall\\, Balkon- und Topfpflanzen ohne Erde\\, R\u00fcstabf\u00e4lle\\, Speisereste aus dem Haushalt (gekocht und ungekocht)\\, Milchprodukte\\, Stroh\\, Heu\\, S\u00e4gemehl\\,...\r\nDTSTART:20221219T070000\r\nDTEND:20221219T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=5862926\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171243\r\nUID:62a4b0ebd05b1\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Christb\u00e4ume": {
                "apid": 2507783,
                "events": []
            },
            "Grubengut": {
                "apid": 13669829,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mi, 12. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Grubengut\r\nDESCRIPTION:Glasscheiben\\, Spiegel\\, Trinkgl\u00e4ser\\, Steine\\, Beton\\, Gartenplatten\\, Geschirr\\, Tont\u00f6pfe\r\nDTSTART:20221012T070000\r\nDTEND:20221012T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=13669829\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171244\r\nUID:62a4b0ec3e371\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "H\u00e4ckseldienst": {
                "apid": 6503446,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mi, 15. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220615T070000\r\nDTEND:20220615T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6503446\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171244\r\nUID:62a4b0ec7a7b4\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 24. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220824T070000\r\nDTEND:20220824T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6503446\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171244\r\nUID:62a4b0ec8f660\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 14. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20220914T070000\r\nDTEND:20220914T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6503446\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171244\r\nUID:62a4b0eca56e4\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 05. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20221005T070000\r\nDTEND:20221005T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6503446\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171244\r\nUID:62a4b0ecba78e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 26. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20221026T070000\r\nDTEND:20221026T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6503446\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171244\r\nUID:62a4b0ecd0c15\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Mi, 16. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, H\u00e4ckseldienst\r\nDESCRIPTION:Zur Verkleinerung von Baum- und Strauchschnitt. Die \u00c4ste d\u00fcrfen eine maximale Dicke von 8 cm nicht \u00fcberschreiten. Maximale H\u00e4ckselzeit: 60 min bzw. 10 m3. Wichtig: M\u00f6glich nur gegen Voranmeldung \u00fcber...\r\nDTSTART:20221116T070000\r\nDTEND:20221116T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=6503446\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171244\r\nUID:62a4b0ece7222\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Karton": {
                "apid": 2013902,
                "events": [
                    {
                        "date": "Fr, 24. Jun. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220624T070000\r\nDTEND:20220624T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=2013902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171245\r\nUID:62a4b0ed380ac\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 22. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220722T070000\r\nDTEND:20220722T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=2013902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171245\r\nUID:62a4b0ed4c61d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 26. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220826T070000\r\nDTEND:20220826T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=2013902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171245\r\nUID:62a4b0ed62c70\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 23. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20220923T070000\r\nDTEND:20220923T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=2013902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171245\r\nUID:62a4b0ed77a5e\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 28. Okt. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221028T070000\r\nDTEND:20221028T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=2013902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171245\r\nUID:62a4b0ed8d290\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 25. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221125T070000\r\nDTEND:20221125T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=2013902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171245\r\nUID:62a4b0eda3027\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Fr, 30. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Karton\r\nDESCRIPTION:Bitte den Karton am Abfuhrtag bis 07.00 Uhr geb\u00fcndelt oder in 800-Liter-Normcontainern bereitstellen. Mit Kunststoff oder Aluminium beschichteter Karton\\, wie zum Beispiel Milch- oder...\r\nDTSTART:20221230T070000\r\nDTEND:20221230T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=2013902\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171245\r\nUID:62a4b0edb772d\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Metall": {
                "apid": 2677237,
                "events": [
                    {
                        "date": "Mi, 21. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Kreis 4\\, Metall\r\nDESCRIPTION:\r\nDTSTART:20220921T070000\r\nDTEND:20220921T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=2677237\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171246\r\nUID:62a4b0ee08b45\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Papiersammlung": {
                "apid": 16272043,
                "events": [
                    {
                        "date": "Sa, 02. Jul. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220702T070000\r\nDTEND:20220702T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=16272043\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171246\r\nUID:62a4b0ee51fd9\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 13. Aug. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220813T070000\r\nDTEND:20220813T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=16272043\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171246\r\nUID:62a4b0ee6755c\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 24. Sep. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20220924T070000\r\nDTEND:20220924T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=16272043\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171246\r\nUID:62a4b0ee7bda7\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 05. Nov. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20221105T070000\r\nDTEND:20221105T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=16272043\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171246\r\nUID:62a4b0ee90126\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 17. Dez. 2022, 07:00",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Papiersammlung\r\nDESCRIPTION:Das Papier muss am Sammeltag bis sp\u00e4testens 08.00 Uhr geb\u00fcndelt (nicht in Papiertragtaschen) an den Abfallsammelpunkten oder beim Containerplatz bereitgestellt werden. In die Papiersammlung geh\u00f6rt nur...\r\nDTSTART:20221217T070000\r\nDTEND:20221217T070000\r\nLOCATION:\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=16272043\r\nGEO:\r\nDTSTAMP:20220611T171246\r\nUID:62a4b0eea464f\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            },
            "Sonderabfall": {
                "apid": 10819498,
                "events": [
                    {
                        "date": "Di, 13. Sep. 2022, 13:00 - 16:30h",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Sonderabfall\r\nDESCRIPTION:Sonderabfall-Mobil bei der Hauptsammelstelle Kempten.Bitte beachten Sie die Anwesenheitszeiten des Sonderabfall-Mobils.Sonderabf\u00e4lle sind z. B. Farben\\, Lacke\\, L\u00f6sungsmittel\\, Chemikalien\\,...\r\nDTSTART:20220913T130000\r\nDTEND:20220913T163000\r\nLOCATION:Hauptsammelstelle Kempten\\, Stationsstrasse 19\\, 8623 Wetzikon\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10819498\r\nGEO:47.3318851000;8.8046484000\r\nDTSTAMP:20220611T171246\r\nUID:62a4b0eeef865\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    },
                    {
                        "date": "Sa, 26. Nov. 2022, 08:00 - 11:30h",
                        "vcal": "BEGIN:VCALENDAR\r\nVERSION:2.0\r\nPRODID:-//hacksw/handcal//NONSGML v1.0//EN\r\nCALSCALE:GREGORIAN\r\nBEGIN:VEVENT\r\nSUMMARY:Sonderabfall\r\nDESCRIPTION:Sonderabfall-Mobil bei der Hauptsammelstelle Kempten.Bitte beachten Sie die Anwesenheitszeiten des Sonderabfall-Mobils.Sonderabf\u00e4lle sind z. B. Farben\\, Lacke\\, L\u00f6sungsmittel\\, Chemikalien\\,...\r\nDTSTART:20221126T080000\r\nDTEND:20221126T113000\r\nLOCATION:Hauptsammelstelle Kempten\\, Stationsstrasse 19\\, 8623 Wetzikon\r\nURL;VALUE=URI:https://m.wetzikon.ch/index.php?apid=10819498\r\nGEO:47.3318851000;8.8046484000\r\nDTSTAMP:20220611T171247\r\nUID:62a4b0ef113d0\r\nEND:VEVENT\r\nEND:VCALENDAR"
                    }
                ]
            }
        }
    }
}